皇仁書院舊生會召周年大會250人出席 消息︰83%同意廢何君堯會籍

消息指，立法會議員何君堯的母校皇仁書院，舊生會下午召開周年會員大會，近250人出席，期間有約10名會員先後發言，大部份贊同終止何君堯的會籍。據了解，會長易永源在會上表示，早前的諮詢有約780人回覆問卷，當中超過83%贊同終止其會籍，今日選出的新任執委會會繼續跟進。

7月21日晚元朗區有白衣人無差別襲擊西鐵元朗站市民，同一夜立法會議員何君堯被拍攝到向疑似施襲者鼓掌豎拇指，盛讚其為「英雄」，他其後解釋當晚是在襲擊前行經該處。何君堯的母校皇仁書院，有大批舊生及學生在報章刊登聯署，強烈譴責何君堯。

皇仁舊生會並於8月29日向所有會員發電郵，指超過2,500名學生及舊生透過簽名活動及各渠道所表達的意見清晰而明確；對於會否廢除何君堯會籍，舊生會表示要透過問卷諮詢會員。

3/4執委通過可終止會籍

根據《皇仁舊生會會憲》第8(1)(b)條，會員若行為不當或其操守可能損害皇仁舊生會的聲譽或利益，而經出席執委會會議的執委四分之三多數通過，其會籍即告終止。

又QD，狂賀！

Push

恥與為伍

俾個社會清算

慢慢俾人剝奪社會既存在係咪好爽呀

何已完

今次係咪哈爾濱佛教中教俾返個會藉佢？

何已完點會care啊 轉個頭祖國會俾個會藉佢㗎啦
可能仲會有間中學叫佢個名

到底何妖今年失去咗幾多野？
冇咗

老豆老母山墳
博士學位
玻璃爛咗
律師冇得做
2cm皮膚
粒lin
依家連議席都冇埋

仲要已經咁老
何已完人生已完

#轉

推

返大灣區，中學任揀啦

有17% 人渣。

霸氣盡失

人地冇左粒lin 冇左個學位 又冇左議席 已經好慘嫁啦

可唔可以今年內無埋？唔想個下年個list水蛇春咁長

逐出師門

但中共ㄧ樣會在內地學府還給他更好的函頭 ㄧ
減ㄧ加 打和。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

大陸搵間學校再頒lot

幾時取消佢身分證，大陸自己俾個身份佢重新做人

勾結黑社會亂咁打無辜市民唔洗還？
放棄7百萬人重有十三億賤種市場佢有賺突啦